國服，天龍八部28號改版加新服

有冇人玩？由於大陸依家要實名認証。要上淘寶淘一個新帳號。大約幾蚊就有一個。新服要淘埋武神卡。大約一蚊就有一張。

私服撚負評

食錢game有乜好玩
是但一個私服掉一百蚊入去好過正服掉幾千

對冇錢比既人係唔好玩既

威啦柒頭 慢慢做武林高手啦

咁你慢慢玩

想問一下仲有無港人 玩緊國服 岩岩Download左 一個香港人都找唔到